致來年DSE考生，努力讀書，入大學！

你老豆老母供你讀書都係想你讀大學

記住全力去爭取好成績，入大學！！

唔好到時衰左要讀ive就自欺欺人話讀ive好過讀U

啱呀光復大學

又係樓主

我講野有乜錯？

樓主好波